# Novel Downloader Translation Template.
# Copyright (C) 2025 Novel Downloader contributors
# This file is distributed under the same license as the novel-downloader package.
# Novel Downloader contributors, 2025.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: novel-downloader 2.4.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-10-04 18:17-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2025-09-22 22:43-0400\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: src\novel_downloader\apps\cli\main.py:16
msgid "Novel Downloader CLI tool."
msgstr "小说下载器 CLI 工具"

#: src\novel_downloader\apps\cli\ui_adapters.py:21
#, python-brace-format
msgid "Downloading book {book_id}..."
msgstr "正在下载书籍 {book_id}..."

#: src\novel_downloader\apps\cli\ui_adapters.py:22
msgid "Download progress"
msgstr "下载进度"

#: src\novel_downloader\apps\cli\ui_adapters.py:34
#, python-brace-format
msgid "Book {book_id} downloaded."
msgstr "书籍 {book_id} 下载完成。"

#: src\novel_downloader\apps\cli\ui_adapters.py:41
#, python-brace-format
msgid "Failed to download {book_id}: {err}"
msgstr "书籍 {book_id} 下载失败：{err}"

#: src\novel_downloader\apps\cli\ui_adapters.py:50
#, python-brace-format
msgid "Site error ({site}): {err}"
msgstr "站点错误 ({site}): {err}"

#: src\novel_downloader\apps\cli\ui_adapters.py:58
#, python-brace-format
msgid "Exporting book {book_id}..."
msgstr "正在导出书籍 {book_id}..."

#: src\novel_downloader\apps\cli\ui_adapters.py:63
#, python-brace-format
msgid "Book {book_id} exported successfully as {format}."
msgstr "书籍 {book_id} 已成功导出为 {format}"

#: src\novel_downloader\apps\cli\ui_adapters.py:71
#, python-brace-format
msgid "Failed to export book {book_id} as {format}: {err}"
msgstr "书籍 {book_id} 导出为 {format} 失败：{err}"

#: src\novel_downloader\apps\cli\ui_adapters.py:78
#, python-brace-format
msgid "Export format '{format}' is not supported for book {book_id}."
msgstr "书籍 {book_id} 不支持导出格式 '{format}'。"

#: src\novel_downloader\apps\cli\ui_adapters.py:98
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: src\novel_downloader\apps\cli\ui_adapters.py:100
msgid "Hint"
msgstr "提示"

#: src\novel_downloader\apps\cli\ui_adapters.py:105
msgid "Using configured value."
msgstr "使用已配置的值"

#: src\novel_downloader\apps\cli\ui_adapters.py:111 scripts\i18n_strings.py:19
msgid "Enter your password"
msgstr "请输入密码"

#: src\novel_downloader\apps\cli\ui_adapters.py:113
msgid "Enter your cookies"
msgstr "请输入 Cookies"

#: src\novel_downloader\apps\cli\ui_adapters.py:116
msgid "Enter a value"
msgstr "请输入值"

#: src\novel_downloader\apps\cli\ui_adapters.py:122
msgid "This field is required. Please provide a value."
msgstr "该字段为必填项，请输入值"

#: src\novel_downloader\apps\cli\ui_adapters.py:133
msgid ""
"Login failed: please check your cookies or account credentials and try again."
msgstr "登录失败：请检查您的 Cookies 或账户凭据后重试"

#: src\novel_downloader\apps\cli\ui_adapters.py:138
msgid "Login successful."
msgstr "登录成功。"

#: src\novel_downloader\apps\cli\ui_adapters.py:143
#, python-brace-format
msgid "No config found at {path}."
msgstr "在 {path} 未找到配置文件。"

#: src\novel_downloader\apps\cli\ui_adapters.py:147
#, python-brace-format
msgid "Created default config at {path}."
msgstr "已在 {path} 创建默认配置文件。"

#: src\novel_downloader\apps\cli\ui_adapters.py:151
#, python-brace-format
msgid "Failed to load configuration: {err}"
msgstr "加载配置失败：{err}"

#: src\novel_downloader\apps\cli\ui_adapters.py:154
msgid "Cannot continue without a config file."
msgstr "没有配置文件，无法继续执行。"

#: src\novel_downloader\apps\cli\ui_adapters.py:157
msgid "Would you like to create a default config?"
msgstr "是否要创建一个默认配置文件？"

#: src\novel_downloader\apps\cli\ui_adapters.py:170
#, python-brace-format
msgid "Stage '{stage}' started for {book_id}."
msgstr "开始阶段 '{stage}' (书籍 {book_id})"

#: src\novel_downloader\apps\cli\ui_adapters.py:174
msgid "Stage"
msgstr "阶段"

#: src\novel_downloader\apps\cli\ui_adapters.py:188
#, python-brace-format
msgid "Stage '{stage}' completed for {book_id}"
msgstr "完成阶段 '{stage}' (书籍 {book_id})"

#: src\novel_downloader\apps\cli\ui_adapters.py:195
#, python-brace-format
msgid "Missing data ({what}) for {book_id}: {path}"
msgstr "书籍 {book_id} 缺少数据 ({what}): {path}"

#: src\novel_downloader\apps\cli\ui_adapters.py:211
#, python-brace-format
msgid "Error processing {book_id} at stage '{stage}': {err}"
msgstr "处理书籍 {book_id} 的阶段 {stage} 时出错：{err}"

#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\clean.py:26
msgid "Clear application logs, caches, and configs"
msgstr "清理应用日志、缓存和配置文件"

#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\clean.py:31
msgid "Clear log directory"
msgstr "清理日志目录"

#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\clean.py:34
msgid "Clear script and cookie cache"
msgstr "清理脚本和 Cookie 缓存"

#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\clean.py:36
msgid "Clear data files"
msgstr "清理数据文件"

#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\clean.py:38
msgid "Clear configuration files"
msgstr "清理配置文件"

#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\clean.py:43
msgid "Clear all settings, caches, and data files"
msgstr "清理所有设置、缓存和数据文件"

#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\clean.py:46
msgid "Skip confirmation prompt"
msgstr "跳过确认提示"

#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\clean.py:56
msgid "Are you sure you want to delete all local data?"
msgstr "确定要删除所有本地数据吗？"

#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\clean.py:59
msgid "Clean operation cancelled."
msgstr "清理操作已取消。"

#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\clean.py:73
msgid "No clean option specified."
msgstr "未指定清理选项。"

#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\clean.py:83
#, python-brace-format
msgid "Cleaning {path}..."
msgstr "正在清理 {path}..."

#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\clean.py:89
#, python-brace-format
msgid "Deleted {path}"
msgstr "已删除 {path}"

#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\clean.py:92
#, python-brace-format
msgid "Failed to delete {path}: {err}"
msgstr "删除 {path} 失败：{err}"

#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\clean.py:95
#, python-brace-format
msgid "Not found: {path}"
msgstr "未找到：{path}"

#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\config.py:27
msgid "Manage application configuration and settings"
msgstr "管理应用配置和设置"

#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\config.py:44
msgid "Initialize default configuration files in the current directory."
msgstr "在当前目录初始化默认配置文件"

#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\config.py:51
msgid "Force overwrite if the file already exists."
msgstr "如果文件已存在则强制覆盖"

#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\config.py:62
#, python-brace-format
msgid "Overwriting existing file: {filename}"
msgstr "正在覆盖已存在的文件：{filename}"

#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\config.py:68
#, python-brace-format
msgid "File already exists: {filename}"
msgstr "文件已存在：{filename}"

#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\config.py:73
#, python-brace-format
msgid "Do you want to overwrite {filename}?"
msgstr "是否要覆盖 {filename}？"

#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\config.py:80
#, python-brace-format
msgid "Skipped: {filename}"
msgstr "已跳过：{filename}"

#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\config.py:85
#, python-brace-format
msgid "Copied: {filename}"
msgstr "已复制：{filename}"

#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\config.py:88
#, python-brace-format
msgid "Failed to copy {filename}: {err}"
msgstr "复制 {filename} 失败：{err}"

#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\config.py:97
msgid "Set the interface language."
msgstr "设置界面语言"

#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\config.py:108
#, python-brace-format
msgid "Language switched to {lang}"
msgstr "语言已切换为 {lang}"

#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\config.py:113
msgid "Set and save a custom TOML configuration file."
msgstr "设置并保存自定义 TOML 配置文件"

#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\config.py:124
#, python-brace-format
msgid "Configuration file saved from {path}."
msgstr "配置文件已保存：{path}"

#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\config.py:127
#, python-brace-format
msgid "Failed to save configuration file: {err}"
msgstr "保存配置文件失败：{err}"

#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\download.py:21
msgid "Download novels by book ID or URL."
msgstr "通过书籍 ID 或 URL 下载小说"

#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\download.py:26
msgid "Book ID(s) or URL to download"
msgstr "要下载的书籍 ID 或 URL"

#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\download.py:30
msgid "Source site key (auto-detected if omitted and URL is provided)"
msgstr "来源站点标识（若省略且提供了 URL，将自动检测）"

#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\download.py:33
#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\export.py:42
#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\search.py:36
msgid "Path to the configuration file"
msgstr "配置文件路径"

#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\download.py:38
#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\export.py:47
msgid "Start chapter ID (applies only to the first book)"
msgstr "起始章节 ID（仅对第一本书生效）"

#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\download.py:43
#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\export.py:52
msgid "End chapter ID (applies only to the first book)"
msgstr "结束章节 ID（仅对第一本书生效）"

#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\download.py:48
msgid "Skip export step (download only)"
msgstr "跳过导出步骤（仅下载）"

#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\download.py:72
msgid "No --site provided; detecting site from URL..."
msgstr "未提供 --site；正在从 URL 检测站点..."

#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\download.py:76
#, python-brace-format
msgid "Expected exactly one URL argument when --site is omitted (got {n})."
msgstr "省略 --site 时应只提供一个 URL 参数（收到 {n} 个）"

#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\download.py:85
#, python-brace-format
msgid "Could not resolve site and book from URL: {url}"
msgstr "无法从 URL 解析站点和书籍：{url}"

#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\download.py:99
#, python-brace-format
msgid "Resolved URL to site '{site}' with book ID '{book_id}'."
msgstr "已解析 URL：站点 '{site}'，书籍 ID '{book_id}'"

#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\download.py:108
#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\export.py:82
#, python-brace-format
msgid "Using site: {site}"
msgstr "使用站点：{site}"

#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\download.py:116
#, python-brace-format
msgid "Failed to read book IDs from configuration: {err}"
msgstr "从配置读取书籍 ID 失败：{err}"

#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\download.py:123
msgid "No book IDs provided. Exiting."
msgstr "未提供书籍 ID，已退出"

#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\download.py:179
msgid "Export skipped (--no-export)"
msgstr "已跳过导出 (--no-export)"

#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\export.py:22
msgid "Export previously downloaded novels."
msgstr "导出已下载的小说"

#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\export.py:29
msgid "Book ID(s) to export (optional; choose interactively if omitted)"
msgstr "要导出的书籍 ID（可选；若省略则交互式选择）"

#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\export.py:35
msgid "Output format(s) (default: config)"
msgstr "输出格式（默认：配置文件）"

#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\export.py:39
msgid "Source site key (optional; choose interactively if omitted)"
msgstr "来源站点键（可选；若省略则交互式选择）"

#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\export.py:78
msgid "No site selected."
msgstr "未选择任何站点。"

#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\export.py:91
msgid "No books selected."
msgstr "未选择任何书籍。"

#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\export.py:155
#, python-brace-format
msgid "Raw data directory does not exist: {p}"
msgstr "原始数据目录不存在：{p}"

#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\export.py:160
#, python-brace-format
msgid "No sites found under {p}."
msgstr "在 {p} 下未找到任何站点。"

#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\export.py:178
#, python-brace-format
msgid "Available Sites · Page {page}/{total}"
msgstr "可用站点 · 第 {page}/{total} 页"

#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\export.py:181
#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\export.py:255
#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\search.py:162
msgid "#"
msgstr "序号"

#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\export.py:181
#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\search.py:167
msgid "Site Name"
msgstr "站点名称"

#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\export.py:181
msgid "Site Key"
msgstr "站点键"

#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\export.py:194
#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\search.py:206
msgid "Enter a number, 'n' for next, 'p' for previous (press Enter to cancel)"
msgstr "输入序号选择，'n' 下一页，'p' 上一页（回车取消）"

#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\export.py:219
#, python-brace-format
msgid "Site directory does not exist: {p}"
msgstr "站点目录不存在：{p}"

#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\export.py:224
#, python-brace-format
msgid "No books found under site '{site}'."
msgstr "在站点 '{site}' 下未找到任何书籍。"

#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\export.py:239
#, python-brace-format
msgid "Failed to read metadata for {bid}"
msgstr "读取 {bid} 的元数据失败"

#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\export.py:252
#, python-brace-format
msgid "Available Books for {site} · Page {page}/{total}"
msgstr "{site} 的可用书籍 · 第 {page}/{total} 页"

#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\export.py:255
#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\search.py:168
#: src\novel_downloader\apps\web\pages\download.py:72
#: src\novel_downloader\apps\web\pages\progress.py:140
msgid "Book ID"
msgstr "书籍 ID"

#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\export.py:255
#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\search.py:163
#: src\novel_downloader\apps\web\pages\search.py:302
msgid "Title"
msgstr "书名"

#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\export.py:255
#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\search.py:164
#: src\novel_downloader\apps\web\pages\search.py:303
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\export.py:268
msgid ""
"Enter numbers (e.g. 1,3,5), 'a' for all, 'n' next, 'p' previous (Enter to "
"cancel)"
msgstr "输入序号 (如 1,3,5)，'a' 全选，'n' 下一页，'p' 上一页（回车取消）"

#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\export.py:287
msgid "Invalid input."
msgstr "输入无效。"

#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\export.py:290
msgid "One or more indices out of range."
msgstr "一个或多个索引超出范围。"

#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\search.py:23
msgid "Search for books across one or more sites."
msgstr "在一个或多个站点搜索书籍"

#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\search.py:32
msgid "Restrict search to specific site key(s). Default: all sites."
msgstr "限制搜索范围为指定站点（默认：全部站点）"

#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\search.py:34
msgid "Search keyword"
msgstr "搜索关键词"

#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\search.py:44
msgid "Maximum number of total results"
msgstr "最大总结果数"

#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\search.py:51
msgid "Maximum number of results per site (default: 10)"
msgstr "每个站点的最大结果数（默认：10）"

#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\search.py:58
msgid "Request timeout in seconds (default: 5.0)"
msgstr "请求超时时间（秒，默认：5.0）"

#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\search.py:87
#, python-brace-format
msgid "Searching for '{keyword}'..."
msgstr "正在搜索 '{keyword}'..."

#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\search.py:154
msgid "No results found."
msgstr "未找到结果"

#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\search.py:165
msgid "Latest"
msgstr "最新章节"

#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\search.py:166
msgid "Updated"
msgstr "更新时间"

#: src\novel_downloader\apps\cli\commands\search.py:190
#, python-brace-format
msgid "Search Results · Page {page}/{total_pages}"
msgstr "搜索结果 · 第 {page}/{total_pages} 页"

#: src\novel_downloader\apps\web\components\navigation.py:38
#: src\novel_downloader\apps\web\pages\search.py:293
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: src\novel_downloader\apps\web\components\navigation.py:39
#: src\novel_downloader\apps\web\pages\search.py:180
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: src\novel_downloader\apps\web\components\navigation.py:41
msgid "In Progress"
msgstr "正在下载"

#: src\novel_downloader\apps\web\components\navigation.py:46
msgid "History"
msgstr "历史记录"

#: src\novel_downloader\apps\web\pages\download.py:27
msgid "Select input method"
msgstr "选择输入方式"

#: src\novel_downloader\apps\web\pages\download.py:30
msgid "Via URL"
msgstr "通过 URL"

#: src\novel_downloader\apps\web\pages\download.py:30
msgid "Site + ID"
msgstr "站点 + ID"

#: src\novel_downloader\apps\web\pages\download.py:38
msgid "Novel URL"
msgstr "小说 URL"

#: src\novel_downloader\apps\web\pages\download.py:45
msgid "Parsed result"
msgstr "解析结果"

#: src\novel_downloader\apps\web\pages\download.py:52
msgid ""
"Paste the full novel detail page link, the system will automatically parse "
"the site and book ID"
msgstr "粘贴完整的小说详情页链接，系统会自动解析站点和书籍ID"

#: src\novel_downloader\apps\web\pages\download.py:65
#: src\novel_downloader\apps\web\pages\progress.py:139
#: src\novel_downloader\apps\web\pages\search.py:301
msgid "Site"
msgstr "站点"

#: src\novel_downloader\apps\web\pages\download.py:78
msgid ""
"If you already know the site and book ID, you can enter them directly here"
msgstr "若已知站点与书籍ID，可在此直接输入"

#: src\novel_downloader\apps\web\pages\download.py:84
#: src\novel_downloader\apps\web\pages\search.py:215
msgid "Clear"
msgstr "清空"

#: src\novel_downloader\apps\web\pages\download.py:85
msgid "Add to download queue"
msgstr "添加到下载队列"

#: src\novel_downloader\apps\web\pages\download.py:132
#, python-brace-format
msgid "Site: {site}"
msgstr "站点：{site}"

#: src\novel_downloader\apps\web\pages\download.py:133
#, python-brace-format
msgid "Book ID: {bid}"
msgstr "书籍 ID: {bid}"

#: src\novel_downloader\apps\web\pages\download.py:138
msgid "Parsing failed: The link may not be supported or is invalid"
msgstr "解析失败：该链接可能不受支持或格式不正确"

#: src\novel_downloader\apps\web\pages\download.py:147
msgid "Please enter a novel URL"
msgstr "请输入小说链接"

#: src\novel_downloader\apps\web\pages\download.py:152
msgid "Unable to parse the URL, please check the link or site support"
msgstr "无法解析该 URL，请检查链接或站点支持情况"

#: src\novel_downloader\apps\web\pages\download.py:158
#: src\novel_downloader\apps\web\pages\download.py:169
#: src\novel_downloader\apps\web\pages\search.py:177
#, python-brace-format
msgid "Task added: {title}"
msgstr "已添加任务: {title}"

#: src\novel_downloader\apps\web\pages\download.py:164
msgid "Please enter a Book ID"
msgstr "请输入书籍ID"

#: src\novel_downloader\apps\web\pages\history.py:129
msgid "Download History"
msgstr "下载历史"

#: src\novel_downloader\apps\web\pages\history.py:135
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: src\novel_downloader\apps\web\pages\history.py:150
msgid "Sort Field"
msgstr "排序字段"

#: src\novel_downloader\apps\web\pages\history.py:153
msgid "Filename"
msgstr "文件名"

#: src\novel_downloader\apps\web\pages\history.py:153
msgid "Modified Time"
msgstr "修改时间"

#: src\novel_downloader\apps\web\pages\history.py:162
#: src\novel_downloader\apps\web\pages\search.py:317
msgid "Ascending"
msgstr "升序"

#: src\novel_downloader\apps\web\pages\history.py:162
#: src\novel_downloader\apps\web\pages\search.py:317
msgid "Descending"
msgstr "降序"

#: src\novel_downloader\apps\web\pages\history.py:170
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: src\novel_downloader\apps\web\pages\history.py:201
#, python-brace-format
msgid "Total {total} files"
msgstr "共 {total} 个文件"

#: src\novel_downloader\apps\web\pages\history.py:204
#, python-brace-format
msgid "Total {total} files · After filter {filtered} files"
msgstr "共 {total} 个文件 · 当前筛选后 {filtered} 个"

#: src\novel_downloader\apps\web\pages\history.py:227
msgid "No files"
msgstr "暂无文件"

#: src\novel_downloader\apps\web\pages\progress.py:20
msgid "Queued"
msgstr "已排队"

#: src\novel_downloader\apps\web\pages\progress.py:21
msgid "Downloading"
msgstr "下载中"

#: src\novel_downloader\apps\web\pages\progress.py:22
msgid "Processing"
msgstr "处理中"

#: src\novel_downloader\apps\web\pages\progress.py:23
msgid "Exporting"
msgstr "导出中"

#: src\novel_downloader\apps\web\pages\progress.py:24
#: src\novel_downloader\apps\web\pages\progress.py:87
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: src\novel_downloader\apps\web\pages\progress.py:25
#: src\novel_downloader\apps\web\pages\progress.py:88
#: src\novel_downloader\apps\web\pages\progress.py:124
msgid "Cancelled"
msgstr "已取消"

#: src\novel_downloader\apps\web\pages\progress.py:26
#: src\novel_downloader\apps\web\pages\progress.py:89
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: src\novel_downloader\apps\web\pages\progress.py:66
#, python-brace-format
msgid "{done}/? · Fetching total chapters..."
msgstr "{done}/? · 正在获取总章节..."

#: src\novel_downloader\apps\web\pages\progress.py:76
#, python-brace-format
msgid "{done}/{total} · ETA {eta}"
msgstr "{done}/{total} · 预计剩余 {eta}"

#: src\novel_downloader\apps\web\pages\progress.py:83
msgid "Exporting..."
msgstr "正在导出..."

#: src\novel_downloader\apps\web\pages\progress.py:124
msgid "Cancel failed"
msgstr "取消失败"

#: src\novel_downloader\apps\web\pages\progress.py:128
#: src\novel_downloader\apps\web\pages\progress.py:131
#: src\novel_downloader\apps\web\services\client_dialog.py:128
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src\novel_downloader\apps\web\pages\progress.py:133
msgid "Task has ended and cannot be cancelled"
msgstr "任务已结束，无法取消"

#: src\novel_downloader\apps\web\pages\progress.py:143
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: src\novel_downloader\apps\web\pages\progress.py:164
msgid "Running / Queued"
msgstr "运行中 / 等待中"

#: src\novel_downloader\apps\web\pages\progress.py:168
#: src\novel_downloader\apps\web\pages\progress.py:179
msgid "None"
msgstr "无"

#: src\novel_downloader\apps\web\pages\progress.py:177
msgid "Completed / Cancelled / Failed"
msgstr "已完成 / 已取消 / 失败"

#: src\novel_downloader\apps\web\pages\search.py:73
msgid "Timeout must be > 0 seconds, reset to 10.0"
msgstr "超时需 > 0 秒，已重置为 10.0"

#: src\novel_downloader\apps\web\pages\search.py:88
msgid "Per-site limit must be a positive integer, reset to 30"
msgstr "单站条数上限需为正整数，已重置为 30"

#: src\novel_downloader\apps\web\pages\search.py:165
#, python-brace-format
msgid "{author} · {words} · Updated at {date}"
msgstr "{author} · {words} · 更新于 {date}"

#: src\novel_downloader\apps\web\pages\search.py:198
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: src\novel_downloader\apps\web\pages\search.py:202
msgid "Site Selection"
msgstr "站点选择"

#: src\novel_downloader\apps\web\pages\search.py:214
msgid "Select All"
msgstr "全选"

#: src\novel_downloader\apps\web\pages\search.py:228
msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"

#: src\novel_downloader\apps\web\pages\search.py:232
msgid "Per-site Limit"
msgstr "单个站点结果上限"

#: src\novel_downloader\apps\web\pages\search.py:242
msgid "Timeout (seconds)"
msgstr "超时(秒)"

#: src\novel_downloader\apps\web\pages\search.py:288
msgid "Enter keyword"
msgstr "输入关键字"

#: src\novel_downloader\apps\web\pages\search.py:294
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: src\novel_downloader\apps\web\pages\search.py:300
msgid "Priority"
msgstr "优先级"

#: src\novel_downloader\apps\web\pages\search.py:309
msgid "Sort"
msgstr "排序"

#: src\novel_downloader\apps\web\pages\search.py:346
msgid "Searching (results will appear progressively)..."
msgstr "正在搜索（结果将陆续显示）..."

#: src\novel_downloader\apps\web\pages\search.py:352
#, python-brace-format
msgid "Currently retrieved {total} results"
msgstr "当前已获取 {total} 条结果"

#: src\novel_downloader\apps\web\pages\search.py:376
#, python-brace-format
msgid "Total {total} results (page {page}/{pages})"
msgstr "共 {total} 条结果（第 {page}/{pages} 页）"

#: src\novel_downloader\apps\web\pages\search.py:457
msgid "Please enter a keyword"
msgstr "请输入关键词"

#: src\novel_downloader\apps\web\services\client_dialog.py:36
msgid "Login Request"
msgstr "登录请求"

#: src\novel_downloader\apps\web\services\client_dialog.py:111
msgid "Login canceled"
msgstr "已取消登录"

#: src\novel_downloader\apps\web\services\client_dialog.py:125
msgid "Submitted successfully"
msgstr "提交成功"

#: src\novel_downloader\apps\web\services\client_dialog.py:129
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: scripts\i18n_strings.py:16
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: scripts\i18n_strings.py:17
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: scripts\i18n_strings.py:18
msgid "Enter your username"
msgstr "请输入用户名"

#: scripts\i18n_strings.py:20
msgid "The username used for login"
msgstr "用于登录的用户名"

#: scripts\i18n_strings.py:21
msgid "The password used for login"
msgstr "用于登录的密码"

#: scripts\i18n_strings.py:24
msgid "Cookie"
msgstr "Cookie"

#: scripts\i18n_strings.py:25
msgid "Paste your login cookies here"
msgstr "在此粘贴您的登录 Cookies"

#: scripts\i18n_strings.py:26
msgid "Copy the cookies from your browser's developer tools while logged in."
msgstr "请在已登录状态下从浏览器开发者工具复制 Cookies"
